邊度有拆機工具賣

用嚟upgrade laptop
香港邊度有好似ifixit essential toolkit咁一套賣

深水埗要咩有咩

一盒萬用批20蚊搞掂
12蚊店有賣

補充 要有T6 screwdriver 同pick
唔想用批起整花部機